黎緊既選舉劇本會係咁寫...............

黎緊既選舉，政府為左保住保共派，會有兩個步署必然好大機會出現，1.先派出大量掌心雷、蛇齋餅受益隊伍等、短時間內湧入票站，推高有利票數，2. 如前者效果不理想，就直接關閉投票中心，該選區繼續由上屆議員繼續參與議會工作，直到"適當"時候重新補選.............而可以使到前兩者"合理"化，必然會係該選區票站，上演一場民鬥民既沖突事件，然後快速公布關閉票站、截止投票！
今日林奠同班保共派開會，事先張楊地公布左真係會咁做，大家覺得係咪又眼白白比佢地照住呢個劇本走？有無對策？

一朝早，票站未開就去排隊投票
然後守响選票站外以保護選舉順利進行？

洗咩咁麻煩,CUT撚淨4個票站
新界(東)
新界(西)
九龍
香港
每個站放1000隻狗落去,拎枝槍指撚住望撚住你投票
一投泛民就拉,尻告一條罪,你籌定律師費啦
唔夠位?放心,晏晝12點之前應該可以嚇到D人唔敢投
D人仲敢投就提早CUT票站

係出面乜都唔洗做，因為政府會瘋狂搵機會停站做你講既劇本

反而自己同呼籲身邊人睇實自己屋企入左老人院既老人家唔好被投票，開始同可以既屋企人傾投比咩人，留意屋企有無收到唔係住係到既人既信小心被種票